［Rich tonight]富豪狂追，張曦雯突富貴晒百萬名車

現年28歲的無綫新一代咪神張曦雯（Kelly），年前被踢爆與富二代Daniel相戀，不過最終分手收場。甩拖的Kelly未幾即獲城中富豪狂追，向來慳家的她近月還突然富貴，購下過百萬港元的新款保時捷，日前她便與「新歡」出巡尖沙咀，相約友人飯局！

曾奪國際中華小姐冠軍、擁有33C上圍的Kelly上月11日剛度過28歲生日，入行以來她曾與胡杏兒老公Philip、黃淑儀兒子徐肇平傳緋聞，年前則被踢爆與莊思明的富二代舊愛Daniel相戀，但據悉兩人早前已經分手。回復單身的Kelly今年初更透露身邊有追求者，過往低調戀情的她還心花怒放表示：「有人追，但係未搵到啱嘅，自己鍾意健康運動型。」

識歎四圍遊埠

原來桃花旺盛的Kelly，近月獲城中一名富豪熱烈追求，難怪最近她突然富貴不時四出遊埠，月前往美國探望親友後又往墨西哥等地旅行，上月還與母親到酒店歎Spa。生活「升呢」的Kelly出手零舍闊綽，平時出入以的士或租車代步的她，於4月尾一擲約120萬港元，購下了一部黑色的新款保時捷四驅車，新車更配上其姓氏及生日日期「511」作為車牌。

連日來Kelly更與「新歡」四處出巡，日前她在太古城工作後便匆匆步往停車場，期間不少男Fans上前要求合照，表現風騷的她有求必應，與Fans拍照後又再傾了一輪才往取車，她更細心執拾車尾箱一番，才駕駛新車返回電視城拍攝，及至晚上約9時，才見她驅車離開，直駛尖沙咀會合楊潮凱、黃嘉樂及譚凱琪等人晚膳。

楊潮凱幫睇位

Kelly把座駕停泊於路邊車位時，楊潮凱幫她睇位後更搭着伊人香肩步入附近食肆醫肚，至凌晨約12時她才驅車返北角寓所。翌日下午3時許Kelly又出動，戴上帽、穿上短裙晒長腿的她，驅車直往九龍塘後即急急腳步入該處一個學會會館，逗留個多小時後才離開。

所以說做有錢人多好

KC511?

佢個樣係上流人士嘅樣

有無before圖？

咪神?

porn tonight

條女正撚到

好撚正

有無手足願意少30年命換做佢條仔

等睇唔知邊位巴打賽後分享

唔值得

冇

老子我...隔離屋個師奶

佢個樣同佢老豆超似

5-10年就ok

33C都咪神

我制

扮貼地直播打機嗰件 ?

Porn tonight

識唔識分有錢同上流？

有錢真好

唔知蝕底咗俾個有錢佬未?
好擔心

佢都唔使做淨係拍下節目，出下分唇坐係到等人追俾錢佢洗，頂級靚女既生活就係咁

打bio7 大紅

33C都叫咪神

撚有C咩

咁撚正無有錢仔溝先係新聞

唔追張曦雯難道追唐姨咩？

張曦雯勁正

香港嚟計算係

典型整容樣

好想屌

對奶 個pat唔大唔細 但所有野就岩岩好

根本無樣睇
去d豪宅開會/見客
班業主個樣多數都勁重鄉郊味

冇話話人世

咪神？

知唔知富同貴係兩樣野泥

原來佢今年先28 歲
但佢好似十年前已經做緊peral tonight, 成日以為佢都30幾，35 都有

HK大把富而不貴既人, 真正大富大貴係少數

我唔識 請講點分

臭雞

又有班公屋地底泥教人分富貴

porntonight

btw,有間sex toy online store都係叫porntonight

咁都咪神

D-E先叫咪神

雜誌吹奏到咁只會害左佢

33c
咪神

呀富豪都食得幾偏

點椒整到咁??

原來佢都係90後？

波又大
樣又靚
腳又長
又高貴
又夠高
高學歷
又華姐

正撚到

你班毒撚仲嫌3嫌4

二宮奈奈？

ON9 有錢同上流係兩回事
支那大把有錢佬 你覺唔覺得佢地有個上流樣?

有幾億係手都可以似個老粗，呢款叫有錢
錢唔洗太多，但係談吐得宜，個人知書識禮，呢種氣質就係上流。唔係有錢就扮到，而係要培養出嚟

徐子淇咪典型上流社會樣囉
話唔識分嗰d做咗幾多年人
簡單d 爆發戶同貴族識唔撚識分？

暴

屎忽都屌埋啦

球幾野先玩到呢個級數

波子之中最cheap既咪就係Macan囉，咁都好吹捧
真係有錢既就買911啦

香港大把過百萬啦

聽聞呢D有錢佬屌落去屌得特別落力